之前係馬尼拉食女位師兄條女去選港姐

事源是咁的

文長）人在馬尼拉 有個賓妹係咁聊我

原來係準港姐 之前失禮晒

唔可以話同一個人 又唔可以話唔似

馬尼拉雞